[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4954)

我要有錢叫g

slow

咁都slow

Slow

球撚慢到

場場美職都開對家點賭

肯入波未啊仆街

真係夠膽4分鐘1粒到完場

珍

美職遲一粒鐘

角大比人撚

性愛有冇去親愛的

無角點賭？

主入一粒ok?

味必遲咁耐 通常時間呃人

下場識買了 半細全細角細

牙特我吊撚死你地

阿特下一隊入球

阿特刷角入波

等陣果場美職即角 應該一開波準備八注 買二注落第三格 之後剩底個六注用嚟下半場補 睇翻記錄一係大到仆晒街 一係細到冇得叫 好大落差

可能下場全場呢

應該有角

洛辛堡 鏝 貝迪

可以適用每個賽事

即係冇即場補補先

7.5b已死

90+ 輕鬆

7.5S高水已入

2-1派算

琴日大宮1分鐘1粒到完場

我

連阿特都和唔到 痴線

角球召喚

和波未
4分鐘1球半大又唔開
屌你老母美職真係垃圾黎

永遠無半大

應該得和

球證

去過一次 dm左就冇再去

都唔係果隊波荷西都不在陣中

估唔到當初既美職要淪為同日乙比

走盤得唔得

下場11:20
10.5B有冇同路

轟球証

搞乜勁

性愛巴而家仲敢去call g

角呀 比多兩隻

平半盤 比我收番條屍算啦

係哂角球棋附近就係無角

尋日拉素 車仔 巴塞 白禮重傷區
-17k

一野推落去

主隊一腳ban鳩球證唔撚洗有12m越位入波

下場拉

巴塞都敢買盤

琴日輸西布 其他贏晒 贏一萬

仲要最近都主場輸波，美職主場輸波呀屌，嚇撚死人

呀特 可否走盤

角角角

場場都6角係乜撚嘢事

俾多2角我啦

哥倫贏硬？

美職咁垃圾，點解以前會大波？

哥倫布

成日9封

應該有得走盤

復賽之後全部入晒迪士尼踢中立場啊清

我見-1.5有2倍 15分鐘入左就無理到

阿屌 仲有下體會

封咩？

依家邊有主場
唔係去哂迪士尼咩
加上冇球迷其實主客既影響細左好多

11:20客賽前2賠 咁唔急買啵

完場

都話下場

美職補幾？

完場咪封囉

玩完 1.5大都要死

琴晚波突然易到 輸垃圾英冠

六賭六角
我屌

巴贏波輸盤係不嬲
但琴晚車真係on9仔

開到7.5b我扮角角叫

和未

牙特真係on99

角係咩聲

呀特jump

最on9 拉素

補幾

補7

噗

角角= 雞

+7

場波淨係踢4分鐘咪得囉晒時間

+7 俾2角快

恐慌撚

想買客 但.....見到半一都驚

平手盤唔和 on99

場場都得個一粒 玩撚咩

主2 買1舊水試下先

唔入俾人入啦屌你老味

拉素等收皮架啦 笑撚死 d組織力廢撚過 小學生

比狗賭 尋日全部半一都閪

阿特和 哥撚全格 10 1 100Payme

性病都唔驚 肺炎小事啦 要中就中架啦
及時行樂算

應該有

入7.5b好過

誤中假波

.

Lm

追和未

幾有道理
性病嚴重過肺炎啦

依隊仆街真係
買親一係輸盤一係比人cup
買對面就紅左都反cupa

狂玩訓地

紅牛真係狗黎

有買就唔會話死得人多啦
照你咁講呢個世界唔會有賭輸既人
齊羊

亞特差d

求其搵隊入啦

7.5b試試佢

要奶野既話 出街 番工都會奶

唔要差啲

我了

有肺炎就唔洗扑野咩

狗會咁耐都唔封角

補7+
馬會7.5B仲係高水,送錢

性愛買唔買11:20客 支唔支持我

補幾多分鐘都好似收工咁

點解365仲係主平手低水

誤中假球

7CCCC 俾多角

777777

佢一早中撚左廢炎驚晒咩

我買左阿特上盤做左on9 仔

美職7角

8角派 100

今朝番工見你postredbull 直隊3000跟你

7.5-1

Spa注

虛擬2k黃蜂一節炒湖人22-1
有病

8c

俾多一角

T

點解你之前開果個爐冇左既

差d唔洗講

Ok

？

食角屌你老母

呢d 係乜撚黎
電腦自己run 架？
咁都好賭?

10c完場 可以？

lm

假c block

洗唔洗post飛？

阿特主2得6倍

因為太燈 比人屌老母

拿拿林比多球

one more pls

係 沙巴體育

咁戇尻 賭點會有必贏

撻頭撻到

仲有幾耐

食角

補到8角先好同我完場

完左下盤cashed

唉，你班廢柴，入禁區尻扭插水博12m 算啦

得返一分鍾 冇角了

靜靜地算

1分鐘

食水訓地未

1.5都要死冇天理

咁都走唔到

已gel

洗乜理班傻尻鍵盤戰士

1:1藍

睇盤口都仆街

加時先黎禁屌 中肺炎啦

黎多1隻角！

報完假未

炸

開得爐預左有呢d人架啦
邊理得咁多

8888888

客龍靚救

8C goallllllllll

美職8角

又有得派錢

888888888扮角角叫

888888

96:59秒有角

屌你個閪完左啦撚有8

7.5b 係咪有人派， 派我

8c goallll

7.5細慘死

完場 8C 0:1

我啦

等人抽我

所以廢事煩 摺左佢清靜下 之後就開始反底

派我

又針 琴晚都針好多

抽我

有

痴撚線
完場多1角有冇咁撚岩

都話90+有

半1全1

8角有開？

不如就派你啦

一陣買咩 跟！

雲巴點睇1120

0-1 ft
想中個和波都唔得

係4分鐘完場

開左

屌7.5b原來買少咗個零

4分鐘一球到尾

岩 機會係留比有機會既人

阿美利加會 1-1 藍十字

屌你老母咁撚樣爆我7.5s on99

好波 ng gel

爆7.5s

補時兩角

唔好咁癲啦

on999
完場幾秒1角岩撚到.,......

5.25高水7.5b

7.5 6倍

千2得返百2 on99

離撚哂譜 閪撚到

絕殺角

Sorry係我問題

性愛fans報到區

咁撚樣爆7.5屌好撚嬲

以後玩角算

事前收錢
小注玩埋11:20佢 等跑馬算

玩外仔基本上80分鐘打後追一角係必勝？

7.5b goallllllllll

留TG啦 派你啦

跟

諗緊落幾多客好 想5000

5000都spa注

收返埋 唔好攞出黎

鬥晒命？ 贏硬你

等陣角細？

型撚到

唔好理佢 派我

講笑 一齊屠馬會

拉素對家我都贏啲啲

gun！！！

你贏係型 但硬係覺得咁買個注碼有d怪

果間messi 有無推介 轉頭想去

想轉運

咁都爆7.5 細

召喚Winteronfire 巴

自己上去望 最好

輸撚死

你召西？

11點4個場半大，點睇

我了 我又去Spa

試安安
以前安安係元朗做 好似輪街症咁

買角大同角細分別
買細練心 買大無心跳 有就有 無就柒

識你老鼠？

美職未開過半大
買多次準備驗腦

我買咗 準備驗腦

如果以前呢場一定買入球大

我美職到依家場場買半大
無一場收錢 定好似淨係收左一場

9.5s 10.5s 入手

以前半大全大架一定

佢話要預約 想揀件好d

肺炎搞撚到波都無得賭 點維穩

我上次玩lily 真人反而靚過相服務都唔差

圖？

青青有無試過

咪messi

未 想試

雲巴有冇玩跎

18玩過一個 仲有另外一間都好多陀

咁EE呢
如果EE冋青青一齊雙飛 會唔會精盡人亡

Tg傾？星期一結數想玩下

一千蚊雞好正架啦 老豆平時都係五舊水一隻

1-0

今場應該順利開出半大啦
主隊果種廢唔係講笑

性愛巴有水要跟

辛辛那提10.5s 都有1.6, 派錢？

辛辛那提=美職中岸水手

咁我就試下呢個

辛辛刷角嗎

紅牌通常唔差

好采尋日布雷生性比到3c先開到10.5

愛華頓班人會唔會死架
前日踢完 今日又踢

阿美利加會 1-2 藍十字

刷

水手好好多
成日都fg再比人cup

通常係俾人刷

真，其他買角細易到

行行企企又一場啦，點會死

未玩過
發覺輸埋輸埋 拎去叫g好過

施安迪莊
加
久保裕也

無野既 nba都係咁打啦

藍十字正氣到

你地唔洗訓

11點20開會唔會再遲30分鐘

鴨巴癲重心全中

遲到日職開埋

大波輕鬆到

搵食姦難呀
鴨王有冇早餐

u too

真 真係有運

1120 果場客似有伏

屌你啦

辛辛半大 必中

阿美利加會 1-3 藍十字

美斯幾點開架 想轉運

唔係講笑
長期買莫真係會win
好撚勁

哥倫布落得幾勁下

藍十字

坦白講 我都想買切 係琴日遲左就無

就係鬥氣唔信唔信又一場 買大都好丫屌

藍十字4:1 cls

阿美利加會 1-4 藍十字

細細地買個半大
等足水再買角大
角大應該穩陣今場

半大 -1
追數靠辛辛對家

sam哥比人打爆左

角球都1:4

奶哂野 燈埋你場侯格

好似唔刷架喎

有冇介紹

仲有31分鐘先開波 cls

中肺炎

全場和輸左

緊係唔係而加啦

攞條命去博

美職係咪未開過半大

唔好鬥氣啦
之前玩大細 開左4場大 之後鬥氣要細 全開大
輸到仆街

無開過主

沙尾村 同星之力yy講到2046都未去得成 摺撚哂啦應該 等你帶路

唔想踢可以直接講

又遲

搏佢唔中
受讓平半 轉平手
和波減少損失
和唔到，贏少咗

想屌注角大

準備開波

屌！

全世界得我買辛辛

辛個24號矮撚到

角細？

唔只半大 全大都係得1場95分鐘絕殺開到

開波ed

主盤

屌注角大入球大啦

我都買了早水買

金額

偵探

想知有幾多CHING上客隊車

Hi

1cccc

生命注轟左落去

咁快1c 角細24

1c

即場.客盤-0.79 ed
回得有啲急

細細地買注細波算
仲要玩日職

2/2.5b算

半大24

點解咁睇唔開

爽手派瓜達先啦

波強推介0:3

2/295b 馬會1.77 出面2.03

追角大追上樓
我要做角王

通常秒角就無角

快啲開半大

垃素我屌死你老母

垃素 靚名

兩隊都無角隊 開10。5做咩

黃衫唔對路

1角咗啦

條友接個高空波 跟住pk 出界 真係笑咗

今場半一客盤應該都係得半格 唔會多

黑名單重新出發 9.5 8.5角 7.5角 6.5角大掃落去

作用係邊講過10。5

辛辛禁屌

會1角完場都唔奇

咁買對家ng

有Feel
辛辛那提第一球 2.88

點解馬會可以咁廢冇走地亞盤

機員搞乜鳩
無攻勢既

呢場似0:0

又嚟呀，又準備全場無射門 00完場?

屌你老味美職全下盤？

即場客盤 0.98水
唔敢上車了

老友 辛辛那提第一球 請跟我來

10.5s比狗買

9.5角大2倍

新新fg 已入手

嘩 我屌 禮讓到

機員以前刷角隊黎刷到仆街

哇 睇到都痛

連機員都閪，屌你老味

咩事封盤

封乜

注意！
辛辛那提第一球疑似smart money流入大落飛！ 2.88>2.65

無喇細硬

有半大買 快入

無球迷 唔識刷啦

進攻緊吹停場波？
屌你假到

客12m

客隊個後衛比主隊個球員fake到斷腳

原來史譚教緊辛辛

又一場悶波

垃圾

辛辛角大剋星

oh so sad

美職衰撚過俄假 半細全細角細

妹到完場就得
咁夜仲出盡奶力踢咩

回到平半？

個個中哂肺炎咁

中哥倫布伏

今個weekend 角大黨好痛苦。。。

8.5s已入 心臟又要承受下壓力

利物浦半場都開咗10.5B 啦..點痛苦

以前場場大

半大超係俄超

依幾日平注買應該汁到笑

8.5角大2倍

岩岩復賽要搵錢

一係就秒糕 一係就no goal

非常之有可疑 回飛到咁

咪就係果場。。。你買波買一場？？？

atm平半全格 101100

一場計埋羅馬車仔，得呢啲角大

半和有d穩

場波妹到好撚假

會唔會和波架

車仔中位數

22222

機員1.95
買上盤既已死

之後美職入球/角球/半場入球全買鈿就得

入緊角 先嚟c

屌你老母一買就刷

22分鐘
死乜9

你叫咁耐都未入

狗會係咪驚藍十字太正氣 淆到唔敢開

主隊一角都無 屌

主12m

企得好穩9.5角大

呢d波 隊隊都當fdly咁踢 唔好買大波

機員半場入一粒先

無攻勢

屌

咁都冇12

上盤又死

睇var啦 屌你球證

角大收皮

機員開個半客先

肺炎 不了

12炸 對家入

上盤最少半格
信我

即場客高水過半一 屌

唔好又半細全細角細...好辛苦

角大都死硬唔叫

好撚癲 咁都冇12碼

擺明要比客12

friendly 都入5,6粒啦下話
當肺炎波咁打

客隊炸咗12m？

踢撚到咁

假波 主要勝

咁都無12碼 無var 美職球證表示 是鳩但啦

咁樣勾腳都冇事

伸哂腳特登整跌
咁都無12m

主拉隊走場

咁明顯都冇12m

goal 0:1

糕

咁快8。5

照入

01

有10.5細出既話 可以訓身家

Goallllll

客輕鬆開-1啦

0-1

0:1

Goal?

Goalll

走你老母

直接入龍

嘩嘩嘩
屌你老母誤中假球

估唔到咁入

哥倫布goaalllll

半大

哥倫布機員!!!!!!

屌 個角大

個10號仔有d料 有技術有罰球

靚到

半大重燃希望

角大西埋

係樣衰左d

靚到.....

辛辛抵撚死 未見過有球員進攻期間 人地自己防守受傷 會放棄進攻 傳個波出底線

瓜達真係要等夠三粒鐘先派，屌

無啦 辛辛咁撚廢 落到底都唔射

機員5號其實咩事？好似好傷咁

世界波 超靚

3場半1

成日見如果嚴重受傷

呢隊野都無心踢既

半大-1

客咁都唔入 on99

辛辛ng trytry

君子劍呀

拉狗同車狗

踢波定拍戲呀而家

0-2快

哥倫布半場快手234

半大 goal

02

角大又被逼害

0:2

半大goallll

0-2 易撚到

上盤

一敏又贏

冇買到就半大全大 dllm

嘩，突然咁撚勁既

半大 半客gel

再糕

仆街， 買唔到場正氣波

話左辛辛那提係廢到cls

半大要幾多分鐘

半大GOALLLLLLLL

辛辛

追左6場美職終於半大

邊個話主禁屌

半大 goalll

又係個10號 一樣穿晒

一係唔買 點買得落手

美職終於開返場半大

0-2

開頭十分八分鐘好勁嫁

Cls 個莊咁都睇錯

好撚感動 熟悉美職終於返黎啦

終於唔係0:0完場
客盤gel得

咁外圍走地係落乜柒盤

1.5/2s 5分鐘爆左

哥倫布機員!!!!!!!

性愛 又齊贏

之後主追和

以為食半格 點知咁快全格

會唔會係你誤會左

屌你老母終於有一場美職係半大

半大goal

半大收一注先，黎埋個全大黎

買下盤on9仔

放心去爽了

。。。。 回飛就輸咁拉素尋日咪主其他

正on9撚

放心角細

買得細先中

飛都唔撚補 收錢算

半客gel得未

咁先係美職丫嘛，如果呢場炒埋，下次la fc都唔撚敢買

唔信哥倫布走去買角大 diu

中未

Same

半客 泥GEL

冇 var？

追客ng 應該真係派錢

大波同半大 求穩買撚左大波。後悔

上盤gel得未

封完未

收錢算

仆街買咗2/2.5s
求吓你唔好再入

買辛辛同買莫迪對家係點分析

即場10分鐘 -0.75變-0.25 都算誇張了掛

其實呢個場有冇VAR

300蚊就唔好拎出嚟啦

半場就爆 度定下場

起機G黎...

師兄有料

辛辛對家

2.5b
3.5s

輸到咁都無角 食屎

派我?

補飛啦

6.5b?

祝你中 0:2就夠了

笑左

冰封角球入球

主隊眼瞓啦

追返上場條數

客ng who jump?

唔洗睇啦場波 去跑馬好過

小注4。5

3c

角呀dllm

得1.24.....

1.30會唔會算高水

咩撚呀

講緊入球大

睇錯

sor

正 三場全角細 輸撚晒

4c

咁撚廢辛辛

報假撚 屌你老母

黎啦 角細

佢已經做咗佢應該做嘅野
就係失波

一個意甲只得一隊阿特蘭大

你班仆街成日報假先

block柒你先

哥倫十號幾好波 美職黎講

辛辛岩先踢美職無耐
鳩倫布踢左咁耐

哥倫唔差既

比錢可以升。同實力無關

第一場就咁正氣 仲等我縮注

點樣可以一角都無

依D都無分主客場啦

買客驚鬼咩

輸到咁都唔轉下進攻方法

哥倫布派完半大追NG

洗唔洗補咁耐

真 4c

5c？

5

242424242424

辛辛應該有波入

yes

辛辛右翼hea到

請停止刷角，多謝合作

補飛算

君你老尾咩，入到禁區10幾碼啦

入左8.5s係咪可以早抖

客買2000先贏1700 學費之路又慢長

試過賽前買9.5s 10.5s
補飛11.5 12.5b
結果開11

咁似我琴日哈馬比果場

我加多左注2500

屌你老母 馬會肯開西花盤味

本身你係想買客 定我叫你買先買

好想叫你轟西花

咪話一係買客 一係唔買 點都唔會買主

邊有可能半4全7完場呀全城集氣

巧驚驚呀

韓職點解而家成日冇盤

咪試下殺我9.5lo 屌你老母 三場角細ar笨

3.5大 有冇同路

On9 我O撚晒嘴 係咪都射咗先啦

日本新星久保裕也入波未？

7.5角細等輸錢

ok

9.5s入唔入？

不了

入

Allin

Gay 員好波

客Ng?

主ng

係咪腰斬

你老母就比我腰斬

閪鑽平手盤送錢

屌 隻14跑到最後無氣

696強陣

熱撚到

得蛇惡到

係咪真架唔好氹我

星期日3 直屌客W 有冇得諗

派幾多

買哂着格就得

要左陳sai wp...

瓜達角仲未派？

有冇 link ？死哂

熱到呢 6，7q一棍

0:3

0:3 易到

跟得sir搵食

買左下盤 點部署

我宜家出去行山 一齊？

好球隊
辛辛
保持住咁廢

派

點解要買辛辛

去睇馬算啦

行乜撚野 聽日要收樓面

炸?

驗腦

我轉左做斜坡

似

炸"??

角大未日

首飾大聖 追數

Me BS呀

自己講完 掛住睇馬唔記得買屌

炸你老母！

你老母個閪就比人炸

炸你老母咩

var

下場搏13

無炸 開左波

real

REAL GOAL OK

有無下一球

班仆街越夜越精神 凌晨踢先開大波

頭先var緊呀 了解下場波先上黎吠啦柒頭

你好撚惡

呢場幾易

no goal？

半大全大搞掂

日頭太熱唔撚想踢

惡撚到

頂唔頂到

on撚9我又唔係報假做咩要提老母

Gchi

你老母唔係拎黎屌 唔通拎黎孝順？

屌 腰斬？

錯頻

客有無多一球

逆向思維 個個都諗凌晨踢波一定冇精神入波細

多多都有

門巴 我真係好鐘意你

8.5s仲有1.85 可以博下

逆逆向思維呢咁

細硬喇 3球仲攻咩

仲chur緊wo

呢度d人好撚痴線
我都係其中一份子

開始碌地

大三元大四喜誘惑
追客

仲有波入
入返之前個啲

認真客ng？

Ios日撚日kill馬會個app係電話問題？

3-3

2倍好吸引 買下先

會架咩

No goal 多啲

Yes!!

終於開返場半大全大上盤

似會送一粒比主

輕鬆收一皮

冇用幾分鐘會自己關左 又要登入過

主其他 10 1 100

365死左？

0:4 1:4 1:5
劇本

冰封入球角球

入埋8.5b
30分搏4角

你見到有冇角 你講

04

0-4

04。

即有

0:4

冰住呀

一係入一係射唔中

一打就穿

搞掂

12-07-2020
12:44 下一隊入球 (第4球)
星期六 48
FC辛辛那提 (主) 對 哥倫布機員 (客)
無入球 @ 3.46 $400

$ 400.00
4336 12-07-2020
12:47 角球大細 星期六 48 FC辛辛那提 (主) 對 哥倫布機員 (客)
大 [9.5 個] @ 3.40 $300

$ 300.00

仆街 冰撚到 入波易到

咪撚再入呀屌你老母

馬會開倉！

半場3.5s咁快爆...

我屌2倍呀 係度講咁多做咩呢

客其他

你買咩

追next goal追到笑

仲有兩粒

刷下角plz

西咸

0-5 ok?

客其他 可以再追MV

又想追

Ng

終於有人明我1.5s 開心

對沖角細 而家入好唔好

熟悉既美職返黎啦

辛辛鵝眉月防都唔防

之後賭馬

好球隊

屌你瓜達角仲未派到

飛機換走前鋒?

一 二點先派

屌 10。5角大點算

真係諗唔明 即場點解要退盤 入撚到 0-4

最射得個個無換

辛辛那提上年已經場場畀人中出 買佢嗰啲

細波爆哂2.5 3.5 4.5

冰撚哂角

頂呀！！！！！咪撚再入

7.5s練心好唔好 俾啲意見

主下球

追多球啦屌

好撚吸引

辛辛再廢啲呀

一齊？

7.5 上船

半一足水

角呢

客ng

應該冰返一排 臨完場先0:5

睇唔出10。5大點開

補咗客其他
快撚啲567

有冇三連角 屌你

4球夠啦 咪撚再入

仲有幾耐完場

入多球啦客

25min

上季場場角細 美職角細王

25分鐘

追NG追到上樓

追5？

追了

點樣踢到長期無角

1角都無，睇死6,7角就完 onlun9

咩進攻黎

主又唔刷 客贏緊四米 無角了

一面攻唔入
一面又唔攻

客鳩換人做咩

班仆街球球底線cup返出來

無腳好波就尻射呀

Call g轉運先

之後20分鐘爆6角有冇機

有 1分鐘都可以

公平少少
比多6個我

美職啲角球去哂邊

0:5未

細8.5s穩贏

9.5想GEL

嘩正唔撚攻

睇都廢撚事 兩隊唔知做咩鳩

冇

客 比多球啦 屌你老母

你老未 一買6.5s即角...

大家廢事中肺炎 等完場

7.5都輸

真係識玩

機員畀多粒

冰封入球！！！！！

爭頂驚中肺炎 所以無連角

咁不如繼續停美職 開黎做咩

客其他是否奇蹟？

0:5 啦快

5連c ok?

客入多一兩粒得唔得呀

係咪眼訓就唔攻啦

美職大炒會唔會補時?

7.5？

8.5b ok?

No goal了

成班無哂氣咁

7c

3連啦

送c

-2

主隊換左咁多人 咁有氣就攻下喇

-2c

4:4未

7.5s 終極練心

有人幫你gel完

下場

7.5b gel定 唔會連1c都開唔到出黎既最後

邊有可能7角完呀 全城集氣

頂實

4連c la

主隊做緊咩 唔想踢解散啦屌

冰角 thx

05未

-2c ar

頂實呀屌！！！！

冰實呀屌

細8.5c 淡定

7.5 molamola

有面子球未

大三元誘惑 繼續追客goal

幾多入手我1.59，

繼續碌下地
唔好再刷

屌咩 哥倫布無限橫傳

冰封俠！！！！

1.93入

一樣

我 2.01

反手小子

刷啦

應該都係7-8完場大家放心

7.5s 頂住

一直鏡頭就係後場3個黑鬼互猜

3連角

客再入多球啦

支持

今日賭波未贏過輸哂

Masvidal 無人撐..?

封咩

8.5b炸

輸咗啲乜

Free kick都封盤
Feel到辛辛那提第5球了

琴晚兩場葡萄牙都係半和✅✅
話說有冇人一齊買咗

輸左錢同時間 最衰都係上一場美職

有冇+5

冰封角球

10c 10 1 100

咁

應該3-4分左右

Me

留TG

差連4c... 有冇奇蹟

LM

有冇面子球

5:0可以嗎

攞得面子球未

主入未

信念話我聽第五球凍過水

冰封！！！

客入

05 一世球迷

呢啲唔熟悉嘅聯賽就買少少玩吓算啦
同埋咁撚早都起唔切身玩

一陣又補成十分鐘

5-0未

辛辛有面子球 10 1 100

買左ng call左uber去ifc jump

lead咁多唔會啦

連c ok?

以前美職好爽長追入球大

橫傅有咩爆角 奇蹟

客隊射罰球射中自己走位嘅人

自己傳個波出界